近排重睇完雙子公主

第一季好好睇，蓮伊恩好正
on9既係，月亮王國個王子一開頭鐘意蓮伊恩
最尾嗰集無啦啦鍾意咗法伊恩 痴線
兩個藍色頭好明顯襯好多
搞到蓮伊恩要同寶石王國個廢柴王子一齊
條友真係由頭柒到落尾

以前同班frd爭做法伊恩

我你法法法 法e恩
我係連連連 連e恩

蓮正臭西嚟

男定女

藍絲

奇幻變奇幻變

第二季仲有阿漿

以前成日聽首主題曲
看看你看變法 聚集極大力量吧
以前啲兒歌真係好好聽

變吧變吧 魔法力倍升

但我覺得第一季首歌好聽好多
btw點解唔繼續拍嘅
幾好睇呀

花樣明星呢

阿gem勁呀

討厭討厭討厭~~~~

冇記錯的話
無啦啦變撚左3d

cha cha chance cha cha chance

蓮伊恩>法伊恩

蓮伊恩成熟好多

臭西見人靚仔就姣
溝三溝四

由頭到尾都鍾意布萊德喎

暗溝夏恩特

係夏恩特溝佢
佢比面法伊恩，唔係一定食到

Btw,月亮王國個公主最正

我法最qq 黎歐娜

到而家都識唱

最鍾意法伊恩

法伊恩成個傻閪咁
蓮伊恩

記得小二個時集集追

唱K小魚仙呢

仲有魔法女王侯補生

呢套時不時都有人講

隻黑波夢同黑化布萊德都好搞笑
以為黑化左會型啲，點知都係咁鳩

第一季好正，第二季少咗d冒險原素不過都幾好睇

爛咗尾

對比下第一季好睇好多
但第二季女多左

連登仔平均年齡幾多

但第一季d角色又出少咗場喎

係咪有隻討厭舞
以前成班小息果陣係度跳

討厭討厭討厭

柯南走咗入隔離廠

四個人行咗入森林嗰集
臨尾夏恩特望咗蓮伊恩一眼
已經覺得佢地好襯
之後成大半套嘢都係佢地派狗糧
又拖手又跳舞
但結局

露芝亞身材

最後個cp真係夾硬來

記得有集講森巴嘉年華
布萊德係度跳舞冧女
啲台詞勁中二 好鳩

可唔可以講下乜色打乜色
剩係記得藍色係家姐 紅色係細妹
金髮王子係垃圾 藍髮王子勁勁地
乜最後唔係藍色x金髮 紅色x藍髮咩

紅法
藍蓮
藍髮王子夏恩特
金髮王子布萊德

法伊恩同夏茵特第二季好sweet
另外好鐘意睇唱k小魚仙同花漾明星
有冇人討論東京喵喵？